## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Якщо ми хочемо відстежувати будь-яке введення даних у поле <input>, то подій клавіатури недостатньо. Існує ще одна подія під назвою input для відстеження змін у полі <input> будь-яким способом.

Подія input запускається щоразу після того, як користувач змінює значення.

На відміну від подій клавіатури, input запускається при будь-якій зміні значень, навіть тих, які не передбачають дії клавіатури: вставлення тексту за допомогою миші або використання розпізнавання мовлення для диктування тексту.

З іншого боку, подія input не запускається під час введення з клавіатури та інших дій, які не передбачають зміну значення, напр. натискання клавіш зі стрілками ⇦ ⇨.
